屌你老母識唔識中文？乜撚係質量好好？！

質量幾時開始意思=Quality
聽到R晒頭